林奠次次都係等國旗國徽比人搞先出黎

咁搞國旗國徽係咪唯一召喚林奠既方法黎

屌 醒下啦，唔好比人帶風向